《**cartoon KAT-TUN II
You**》是[KAT-TUN的第](../Page/KAT-TUN.md "wikilink")2張專輯，於2007年4月18日發售。

## 概要

  - 初回限定盤有收錄單曲・廣告歌曲等全13曲的CD，再加上之前的原創曲7首的特典CD，共2張CD，另有附錄16頁的歌詞本。特典CD中也有同事務所的[瀧澤秀明](../Page/瀧澤秀明.md "wikilink")、[山下智久參加製作的歌曲](../Page/山下智久.md "wikilink")。普通盤與初回盤同樣收錄前述13曲，另外由成員[龜梨和也所主演的](../Page/龜梨和也.md "wikilink")[戀愛維他命片頭曲](../Page/戀愛維他命.md "wikilink")「YOU」也收錄其中，一共收錄14曲，初回式樣附有40頁的小冊子。
  - 前作《[Best of
    KAT-TUN](../Page/Best_of_KAT-TUN.md "wikilink")》是以出道前表演過的歌曲為中心所構成的精選輯，因此這張專輯算是[KAT-TUN第一張專輯](../Page/KAT-TUN.md "wikilink")。2006年10月起因留學而暫停活動的[赤西仁也參加錄音的](../Page/赤西仁.md "wikilink")6人歌曲，初回限定盤／通常盤兩張都有收錄。順帶一提，這張專輯發行的隔天，赤西回國。
  - 承襲前作，在[Oricon排行榜上初登場即獲得第一名](../Page/Oricon.md "wikilink")。到本作為止發行過的單曲、專輯皆獲得[Oricon排行榜第一名](../Page/Oricon.md "wikilink")。但是，雖然其中收錄有初期銷售超過40張的單曲，初期銷售量也只超過30萬張，累計量也比《[Best
    of KAT-TUN](../Page/Best_of_KAT-TUN.md "wikilink")》還要來得低。

## 收錄曲

### CD

1.  **[SIGNAL](../Page/SIGNAL.md "wikilink")**
      - 作詞：ma-saya、作曲：JOEY CARBONE・LISA HUANG、編曲：AKIRA、Rap詞：JOKER
    <!-- end list -->
      -
        [NTT DoCoMo](../Page/NTT_DoCoMo.md "wikilink") [new 9
        series](../Page/FOMA.md "wikilink") CM曲（廣告曲）。
2.  **Peak**
      - 作詞：、作曲・編曲：宮崎步
    <!-- end list -->
      -
        [NTT DoCoMo](../Page/NTT_DoCoMo.md "wikilink")
        [FOMA903iTV系列CM曲](../Page/FOMA.md "wikilink")（廣告曲）。
3.  **Splash...**
      - 作詞：ma-saya、作曲：DoiToki、編曲：長岡成貢
4.  **[在我們的城市裡](../Page/在我們的城市裡.md "wikilink")**
      - 作詞・作曲・編曲：[小田和正](../Page/小田和正.md "wikilink")
    <!-- end list -->
      -
        [日本電視台系戲劇](../Page/日本電視台.md "wikilink")「[唯愛](../Page/唯愛.md "wikilink")」主題歌。
5.  **Make U Wet**－**[田中聖](../Page/田中聖.md "wikilink")** solo曲
      - 作詞：[JOKER](../Page/田中聖.md "wikilink")、作曲：Silvertongue、編曲：AKIRA
6.  **key of life**－**[中丸雄一](../Page/中丸雄一.md "wikilink")** solo曲
      - 作詞：中丸雄一、作曲・編曲：田中直
7.  **LOST**－**[上田龍也](../Page/上田龍也.md "wikilink")** solo曲
      - 作詞：上田龍也、作曲・編曲：宮崎步
8.  **Jumpin' up**
      - 作詞：亞美、作曲：[平田祥一郎](../Page/平田祥一郎.md "wikilink")、編曲：岩田雅之、Rap詞：[JOKER](../Page/田中聖.md "wikilink")
9.  **SAMURAI☆LOVE☆ATTACK**－**[田口淳之介](../Page/田口淳之介.md "wikilink")**
    solo曲
      - 作詞・作曲：[Anchang](../Page/Anchang.md "wikilink")、編曲：ha-j
10. **FREEDOM**
      - 作詞：西寺郷太、作曲・編曲：[荒木真樹彥](../Page/荒木真樹彥.md "wikilink")
11. **someday for somebody**－**[龜梨和也](../Page/龜梨和也.md "wikilink")**
    solo曲
      - 作詞：H.U.B.、作曲：江上浩太郎、編曲：長岡成貢
12. **Movin' on**
      - 作詞：[久保田洋司](../Page/久保田洋司.md "wikilink")、作曲・編曲：田中直、Rap詞：[JOKER](../Page/田中聖.md "wikilink")
13. **持續歌唱的時刻**
      - 作詞：山本成美、作曲：成本智美、編曲：長岡成貢
14. **YOU** ※普通盤收錄
      - 作詞：kenko-p、作曲：SAKOSHIN、編曲：CHOKKAKU、Rap詞：JOKER

### 初回限定盤特典CD

1.  **Freeze**
      - 作詞：kenshin、新美香、作曲：JOEY CARBONE／ANTHONY MAZZA、編曲：ha-j／
2.  **LOVE or LIKE**
      - 作詞：[赤西仁](../Page/赤西仁.md "wikilink")／SPIN、作曲・編曲：AKIRA
3.  **FIGHT ALL NIGHT**
      - 作詞：Makoto
        ATOZI、作曲：LaVenDer、編曲：LaVenDer／鈴木雅也、Rap詞：JOKER&[山下智久](../Page/山下智久.md "wikilink")
4.  **HEARTBREAK CLUB**
      - 作詞：久保田洋司、作曲：谷本新、編曲：CHOKKAKU
5.  **MY ANGEL, YOU ARE ANGEL**
      - 作詞：TAKESHI、作曲：[瀧澤秀明](../Page/瀧澤秀明.md "wikilink")、編曲：新川 博
6.  **NO MATTER．MATTER**
      - 作詞・作曲：宮崎 步、編曲：鈴木Daichi秀行、Rap詞：JOKER\&YUCCI
7.  **Peacefuldays**
      - 作詞・作曲・編曲：清水昭男

[Category:2007年音樂專輯](../Category/2007年音樂專輯.md "wikilink")
[Category:KAT-TUN音樂專輯](../Category/KAT-TUN音樂專輯.md "wikilink")
[Category:2007年Oricon專輯週榜冠軍作品](../Category/2007年Oricon專輯週榜冠軍作品.md "wikilink")